{
  "minecraft-version": "Minecraft Version",
  "plugin-load-problem": "Das Plugin '{{plugin-name}}' konnte nicht geladen werden.",
  "pocketmine-version": "Pocketmine Version",
  "bedrock-version": "Bedrock Version",
  "forge-version": "Forge Version",
  "authme-shutdown-problem": "Das Plugin 'AuthMe' konnte nicht geladen werden und hat den Server ausgeschaltet.",
  "pex-config-problem": "Die Konfiguration des Plugins 'PermissionsEx' ist ungültig.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "Es gibt mehrere Plugin-Dateien für das Plugin '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' und '{{second-plugin-path}}'.",
  "plugin-dependency-problem": "Dem Plugin '{{plugin-name}}' fehlt das benötigte Plugin '{{dependency-plugin-name}}'.",
  "plugin-disabling-problem": "Das Plugin '{{plugin-name}}' konnte nicht deaktiviert werden.",
  "plugin-enabling-problem": "Das Plugin '{{plugin-name}}' konnte nicht aktiviert werden.",
  "plugin-runtime-problem": "Bei dem Plugin '{{plugin-name}}' ist ein Fehler aufgetreten.",
  "forge-confirm-problem": "Forge benötigt deine Bestätigung, um Änderungen anzuwenden und den Server zu starten.",
  "mod-dependency-problem": "Der Mod '{{mod-name}}' fehlt die benötigte Mod {{dependency-mod-name}}.",
  "mod-dependency-problem-plural": "Der Mod '{{mod-name}}' fehlen die benötigten Mods {{dependency-mod-list}}.",
  "mod-duplicate-problem": "Es gibt mehrere Mod-Dateien für die Mod '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' und '{{second-mod-path}}'.",
  "mod-exception-problem": "Die Mod '{{mod-name}}' hat einen Fehler ausgelöst.",
  "mod-fatal-problem": "In der Mod '{{mod-name}}' ist ein schwerwiegenden Fehler aufgetreten.",
  "world-missing-mod-problem": "Die Welt wurde mit der Mod '{{mod-name}}' gespeichert, die offenbar fehlt.",
  "world-mod-version-problem": "Die Welt wurde mit dem Mod '{{mod-name}}' in der Version {{mod-expected-version}} gespeichert und ist jetzt in der Version {{mod-current-version}}.",
  "plugin-incompatible-problem": "Das Plugin '{{plugin-name}}' ist inkompatibel mit der aktuellen Server-Version.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "Die aktuelle Welt wurde mit Minecraft 1.13 oder höher erstellt/geladen. Das neue Format kann in keiner älteren Version geladen werden.",
  "old-player-directory-problem": "Der Server hat einen alten Spielerordner in der Welt entdeckt.",
  "command-run-solution": "Führe den Befehl '{{command}}' aus.",
  "authme-shutdown-solution": "Setze 'stopServer' auf 'true'.",
  "configure-plugin": "Konfiguriere das Plugin {{plugin-name}}.",
  "configure-plugin-with-file": "Konfiguriere das Plugin {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
  "plugin-install-different-version-solution": "Installiere eine andere Version des Plugins '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-install-solution": "Installiere das Plugin '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-remove-solution": "Entferne das Plugin '{{plugin-name}}'.",
  "file-delete-solution": "Lösche die Datei '{{file-path}}'.",
  "file-edit-solution": "Bearbeite die Datei '{{file-path}}'.",
  "mod-install-different-version-solution": "Installiere eine andere Version der Mod '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution": "Installiere die Mod '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution-with-version": "Installiere die Mod '{{mod-name}}' in der Version {{mod-version}}.",
  "mod-remove-solution": "Entferne die Mod '{{mod-name}}'.",
  "aquatic-version-install-solution": "Aktualisiere die Serversoftware auf 1.13 oder neuer.",
  "plugin-command-exception-problem": "Das Plugin '{{plugin-name}}' kann den Befehl '{{command}}' nicht ausführen.",
  "ticking-block-entity-problem": "Ein Block in der Welt verursacht Probleme.",
  "remove-block-solution": "Entferne den Block aus der Welt, z.B. mit MCEdit.",
  "do-nothing-solution": "Mach gar nichts. Dieses Problem könnte sich selbst beheben.",
  "chunk-load-exception-problem": "Es gab ein Problem beim Laden der Welt-Chunks.",
  "remove-chunk-solution": "Entferne den problematischen Chunk aus der Welt, z.B. mit MCEdit oder indem du die Region-Datei entfernst.",
  "multiverse-load-problem": "Die Welt '{{world-name}}' konnte nicht geladen werden, weil sie Fehler enthält und wahrscheinlich beschädigt ist.",
  "world-repair-solution": "Repariere die Welt '{{world-name}}', z.B. mithilfe von Minecraft Region Fixer oder MCEdit.",
  "world-duplicate-problem": "Die Welt '{{world-name}}' ist ein Duplikat einer anderen Welt und konnte nicht geladen werden.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Die Mod '{{mod-name}}' ist nicht mit der Minecraft Version {{minecraft-version}} kompatibel.",
  "forge-install-different-version-solution": "Installiere eine andere Forge-Version.",
  "malformed-encoding-problem": "Etwas (vermutlich die MOTD) enthält fehlerhafte Formatierungscodes.",
  "change-motd-solution": "Ändere die MOTD des Servers.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Das benutzen einer Whitelist ohne online Authentifizierung ist nicht erlaubt.",
  "disable-whitelist-solution": "Deaktiviere die Whitelist.",
  "enable-authentication-solution": "Aktiviere online Authentifizierung."
}